# primeiro_projeto

<Docktype html>
	<html lang="pt_br">
	<Head>
		<title aling="left">Site vasto</title>
		<meta charset="UTF-8"> 
		<style type="text/css">
			body {
				font-family: sans-serif;
			}
		</style>
	</Head>
	<center>
		<body bgcolor="cccccc">
			<!-- 
				1-cabeçalho
				2-imagem
				3-titulo
				4-texto
				5-link
				          FEITO POR GABRIEL BASTOS 
			-->

			<table bgcolor="ffffff" width="600">
				<tr>
					<td align="center"> 
						<img src="file:///C:/Users/GABRI/Desktop/CURSOS/HTML/site%20vasto/imagens/cabecalho.png" alt="Cabeçalho">
					</td>
				</tr>
				<tr>
					<td align="center">
						 <img src="file:///C:/Users/GABRI/Desktop/CURSOS/HTML/site%20vasto/imagens/imagem.png" alt="Imagem" > 
						<h1 style="color:#5F3AA2">Inovação Para Transformar</h1>
						<p>além da comunicação, estratégia e planejamento,operamos todos os processos buscando pela excelêlencia operacional e otimização de recursos, seja por meio da	inovação da nossa plataforma ou de parceiras estratégicas</p> 
						<a href="https://vasto.com.br" target="_blank">
							<img src="file:///C:/Users/GABRI/Desktop/CURSOS/HTML/site%20vasto/imagens/botao.png
							" alt="Botão">	
							</a>				
							<p>Para mais informações acesse:  <a href="https://vasto.com.br" target="_blank"> vasto.com.br </a> </p>
					</td>
				</tr>			
			</table>
		</body>
	</center>
